手足請停止一切割席及分化行為

黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗！
831我相信係由6.9後香港最撚黑暗嘅一日。
謹記手足們，我哋仲有大把路未行完，犬群做埋啲戇鳩行為嘅時候，都冇選擇割席分化。
身為正義之師嘅我哋，仲憑咩理由去分化呀屌。

成日話設死線升級設死線升級，人哋犬群冇撚設過死線都升到咁高級，我哋唔係仲要忍呀嘛。

支共，港腐，犬群，黑社會，黨鐵。我哋依家有五大主要敵人，香港人咁可愛咁聰明，一定諗到辦法點樣去抗爭。

首先我哋聽日9.1機場要走定留，唔該要攞咗個共識先，要齊上齊落。 政腐一日唔回應我哋嘅訴求，我哋一日都仲可以玩蛋，打出香港人嘅經濟牌。

之後相信大家對跳高運動都有所興趣，歡迎香港人套用落生活之中，唔鍾意做運動嘅，又可以研究下出入閘機內部運作，唔使再話冇資料喺手頭上。

至於我經常認為香港作為一個轉口港，唔輸出番啲嘢，真係對唔住我哋香港核心價值。中國內地咁大個市場，唔係放棄佢吓話。

仲有4000蚊啲個人資料表格好鍾意放落麻包袋度，我哋香港人咁尊敬香港警察，等佢地收工唔係唔禮貌地報答下佢哋。最重要唔好唔記得，禍...你老母呀，梗係多啲關懷下警察兒女，報答下佢哋父母親。

最尾江湖中人最重要就係講義氣，同佢哋講錢冇用㗎。知道啲白底商戶仲同佢哋講錢？係香港人嘅梗係成班人講義氣，拍下心口拍下玻璃，支持下佢哋啦。

要推倒希特拉，首先要搞掂佢嘅軍隊。

光復香港，時代革命！

Stand with Hong Kong
Fight for Freedom!

p牌自推十連
1

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

已潛